(開心SHARE)【桑海神州】2019年5月22日 侵侵凌遲華為，中美協議無期

美國總統特朗普上周簽署行政命令，禁止美國企業使用威脅美國國家安全的外國電訊設備。美國商務部隨後宣布，將華為及68家關聯企業列入「實體清單」採取出口管制。華為創辦人任正非強調已對無法預測的事態做好準備，又指「我們也能做美國晶片一樣的晶片」。華為真的有能力安渡美國制裁，靠自主研發繼續生存嗎？主持桑普對此作出幾項預測。